HSBC真係找左數

我冇落分行拎 佢竟然寄上門

唔會禁入去提高瀏覽量

做乜撚野阿屌你老母

Ching唔好咁小家啦